請admin注視GOT（權力遊戲）標題劇透Post

尋日一朝早一入嚟就被標題劇透...
成集最驚喜嗰幕無左...

去到而家都未被人改標題

又有新post標題劇透
我唔想嚟緊幾集又被人劇透呀

復仇者呢D無咩plot twist嘅戲處理標題劇透就不遺餘力
GOT最出名就係plot twist
admin竟然反而對劇透坐視不理
兩個都係全球最收歡迎嘅影視作品
點解可以咁厚此薄彼？

新嗰個標題劇透post應該係呢個：

admin 無文化

以上主題已處理

如發現有關劇透主題，請使用「舉報」功能通知我們，同時希望於「舉報原因」註明有關影視名稱，我們會盡快跟進

ADMIN無睇呢套 死心啦

以後admin要睇哂所有劇同電影黎防人劇透